元朗freelance私人健身教練

係元朗freelance私人健身教練，增肌減脂，提升運動表現，修身，短期可以大幅度身體變化，會盡全力幫客戶達到理想的目標。本教練有參賽經驗和拿個獎項。有意私聊或者留言。地點一定要係元朗。

Pmed

識樓豬
樓豬教得好好

太遠了 如果近就搵左 如果減肥 會唔會減埋個胸

樓豬出哂名
幫人減肥加豐胸
快點pm佢

我唔洗豐 夠大啦

商業用途
等bam啦

已pm

1271825971@qq.com

127182597@qq..com

每天来一炮

樓主係大陸狗又殘體又用QQ

1271825971@gmail.com

點搵你 tg?wtapps?